究竟sugar in the marmalade下一句係唱緊咩?

有冇人聽到佢唱乜

or ei ah ie or

Gotta make your body move.it’s party time

甜酸要加鹽

e ya e ya o

薛家燕的媽媽呢

農夫要耕田

韓文

咸濕既leon

鹽酸要加甜